有無歌手出道越耐d歌越好聽？

好似大部分都出道早期最好聽

舉例近年半退/已退既
周杰倫
陳奕迅

未打完

好似大部分都出道早期最好聽

舉例近年半退/已退既
周杰倫
陳奕迅
五月天
蘇打綠
supper momentq同dear jane都係舊歌好d

外國既唔太識
但好似coldplay同linkin park舊歌都係襟聽好多

係咪創作人頭幾年爆完seed過左30頭就開始乾

陳柏宇 周國賢幾明顯

廣偉

林俊傑，蕭敬騰同林宥嘉，
呢幾個係有種越唱越強既感覺，不斷進步緊

係一紅左就變質

張敬軒btw

廣偉
國腎
關耀

係周杰倫陳奕迅不斷搵新野試
冇咁岩胃口好正常